{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72898&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "723펜션"
    },
    "text": "天安723ペンションは様々なイベントにご利用いただけるペンションです。 ペンション内にはフットサル場、サッカー場、セミナー室、カラオケ機械、個別バーベキュー施設及びプールがあります。 周辺の観光地としては独立記念館、太祖山公園、ソノベル天安オーシャンアドベンチャーがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 フットサル場、サッカー場、セミナー室は利用時間と追加費用が適用されます。 屋外プールは夏期に営業しており、入室時間から20:00までご利用いただけます。 バーベキュー施設は40,000ウォンで利用でき、制限なく利用できます。 人数超過、未成年者およびペットの出入りはできません。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分離して処理しなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金およびプールの営業時間が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安723ペンションはどのようなイベントに利用できますか？",
            "answer": "天安723ペンションでは、フットサル場、サッカー場、セミナー室、カラオケ機械、個別バーベキュー施設及びプールなど、様々なイベントに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には独立記念館、太祖山公園、ソノベル天安オーシャンアドベンチャーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場、サッカー場、セミナー室の利用時間や追加費用はありますか？",
            "answer": "フットサル場、サッカー場、セミナー室の利用時間と追加費用は詳細については記載されておりません。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に営業しており、入室時間から20:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は40,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数超過や未成年者、ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "人数超過、未成年者およびペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があります。詳細については事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの営業時間が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金およびプールの営業時間が変更される場合があります。詳細については事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 536
    }
}